阿根廷贏唔到2018世界盃，我抄哂依個post既人個名！！！！！

冠軍陣容

燈？

抄名文迪出山

聽講 美斯都唔踢啦😛 上次世盃後講

你冇得出 應該有機

有我有機

LM

Wiki

出線都成問題

？